[知己知彼］一齊熟讀 警隊條例tg group

呢幾日見到好多人為某幾個立法會議員既表現拍晒手
其實作為市民，係有責任認識法律，喺法庭上，唔識法律並不是一個辯護理由黎

希望大家認識基本既法律知識後更懂得保護自己

如果識講嘢又更加深入鑽研相關法律同警犬既工作作程序，希望大家勇於去保護其他較弱既兄弟姊妹，守望相助

小弟其實都唔係識得多
但有些少法律知識，當然就不能同讀law既人比
希望可以用星星之火，令更多有料既人入黎將法律既一啲知識教比其他人

授人以魚不如授人以漁

推一推

推

推
問極都會答，多謝巴打

推
大家入左黎可以唔出聲，睇番上面啲history就得
有嘢問可以問，識既我盡力答

齊來認識基本法